如果我一隻眼色盲 另一眼正常 睇嘢會點？

黑中有白 白裡有黑中有白

一半一半囉

世事就會比你看透

是與非之間

認真答 好似人裹邊兩隻眼有視覺補償

結論應該照睇到彩色

有錯輕力屌

你係大軍

同佐助一樣
一邊輪回一邊死魚

開到瞳術

問題兒童

聽人講一隻眼盲 第二隻如果唔盲都會盲埋 我諗色盲一樣

咁單眼佬點算？